楊明被控拒絕提供血液樣本作酒精測試 受審辯稱警長在律師缺席下問話不公平

炒左車都可以唔吹波，敢不如等到等朝疴清曬先驗啊屌你
點先可以煮死條冚家產？

黃絲咪會煮死

唉